[加州得迅加州雷電] 九月二十三日谷草八場賽日討論區III

馬PO精選成績 (已計算20/9成績):
金世正 281
新力必 273
saho 246
金仕芬 202
彩虹RB 194
痕哥仔 187
當家精選 124
尊兄 101.5
屠殺馬會 98
波利 73.5
切柒裂桃 64
Adnan_Januzaj 52
貓蛇 50
人一世勿一世 33.5
馬王威爾頓 11
奧書 10.5
冼毅力saint 10.5
烽煙 -11
Greenwood綠木 -16.5
Win神Ho -23
囧 -37
SakaXhaka -39.5
Regen -40
蔚藍海角 -40
我要投訴黑警 -40
心之所慕陳曉明 -40
ケッピ -40
跟方駿暉贏大錢 -45
Yurab -61.5
七色 -80
方嘉藤惠 -80
智高無上 -80
時時精綵(馬王) -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
Priestgod -80
小川ともみ -80
蘭仔 -83.5
覓腸 -112
寶高 -117.5
華可可 -120
なつめみお -134
單挑 -160
買韋達會發達 -160
福逸 -160
冬天沒有雪花 -200

23/9 馬PO精選

第一組
R1 表表馬 (Priestgod) 輸
R2 魅力漢子 (屠) 輸
R3 濃有 (金仕芬) W$117.5 P$26
R4 喜盈寶 (saho)
R5 御風超影 (大衞希斯)
R6 陽明高高 (冬天沒有雪花)
R7 美麗躍動 (なつめみお)
R8 美麗友盈 (寶高)
W$87.5 P-$12 Total$75.5

二組:
R1 威紫荊 (新力必) W$348.5 P$81
R2 陽明亮亮 (Win神) W$26 P$17.5
R3 旅遊拿督 (福逸) 輸
R4 勇敢皇者 (蘭仔)
R5 活力寶駒 (小川ともみ)
R6 幸運飛彈 (人一世勿一世)
R7 無限商機 (綠木)
R8 公証福將 (華可可)
W$344.5 P$205.5 Total$550

三組:
R1 醉開心 (韋舒亞離家出走) 輸
R2 冰雪聰明 (當家) 輸
R3 好友無敵 (種樹) 輸
R4 偉大勝利 (金世正)
R5 金如意 (尊兄)
R6 行樂之光 (Yurab)
R7 傳奇 (Regen)
R8 團結精神 (奧書)
W-$30 P-$90 Total-$120

屌你老母臭閪賀賢

幸運飛彈領撚哂野

有冇識馬之人
講下雷狗轉彎踩點樣幫方狗起孖

方狗好撚癲

幸運飛彈係急劇..

呢場輸死人

潘狗搞乜撚野

做咩撚野

幸運飛彈買左都笑出聲
跑馬真係唔好太認真

七Sir急流勇退

飛彈影都無

小氣鬼
上年西手點樣轉灣禁住

買左幸運飛彈 睇嚟同佢冇咩緣份

跑咩

點撚樣呀又

壓完地 外欄後上收晒皮

賭馬博穩陣連買隻大熱試好哂閘都可以收停騎師想開齋
仲可以點賭

何妖我繼續燈

無啦啦變貼欄三重彩 點撚樣賭

屌你老尾急劇墜退

下半場大針

又方＋柏

撐左七sir 點算

我迷失在這場賽馬遊戲

唔好屌我七好冇

咁樣點玩呀場場都cls 賽果

力架是咪食撚咗屎？

方嘉柏同蘇偉賢好耐都冇搵過食

隻馬小氣唔跑
驗到無事就好野

希望友誼至好bb啦

捉金皇換小氣鬼先贏

楊明綸再贏，薛恩都未開齋

屌

連續三場前四名諗住做忠心馬
無啦啦又整一場收停
好撚無癮

咁都無條q

臨尾又可以正正常常過終點 都唔知邊度出事

何妖有2疊唔埋,讓比幸運飛彈

呢條Q 16倍
小氣加大件事

何妖呢兩場好似無咩氣力咁

楊明綸綸係咪獻左菊花俾欄主圓
星期日與龍共舞又係佢

小弟唔識馬
係咪佢跑甩左個口
隻馬唔滿意
我見直路隻馬都肯跑

賭埋呢場 如果唔係仆街
3 4 5

全日放頭都仆街
呢場又返黎
唉

莫雷拉燒燒燒 燒你老尾咩

冇左X拉

咁即係屌佢老母細潘又do something

隻鵲橋飛渡咁俾人搞都捱到第2

好甜橙🍊

屌....

佢係搞事直路晨早收
照打

波仔放馬係勁既

放到條利都出哂黎

跑馬地真係好撚癲買隻大熱門可以中段突然冇哂完全唔知咩事

七色SIR 點算

全日不利內欄變內欄三重彩

lm

潘明輝

仲有人賭都夠癲

一係爆剛
一係脫口

真黑

外仔賭完X超即來

呢次一定要信我
飯哥兒 美麗躍動 金英戇鳩

精彩勇士擺明超到暈
但谷草果舖玩夾一夾慢閘
點撚買

脫口姐係點
新手想學野

劇本: 火車阿沈 分別大熱玩9大家
尾場金鼓回到50倍食W

今次拉馬

又方嘉柏?

見到shit恩唔埋欄, 都諗住綠格有d料到wo, 點知唔係

六寶單叫

係佢啦 走唔撚甩

同渣車甩軚盤咁上下 好似係

睇下佢後追到幾多啦

其實奇妙星上場冇跑過

屌 買5係咪死得

屎卓豐差三分
美麗隻美麗九成收皮
今場可否一爆

唔會

冇啦

好想買煩哥兒求屌醒

買幾多 我受你算

自己去睇薛恩精華

田雞肥鬼

23/9 馬PO精選

第一組
R1 表表馬 (Priestgod) 輸
R2 魅力漢子 (屠) 輸
R3 濃有 (金仕芬) W$117.5 P$26
R4 喜盈寶 (saho) 輸
R5 御風超影 (大衞希斯) 輸
R6 陽明高高 (冬天沒有雪花) 輸
R7 美麗躍動 (なつめみお)
R8 美麗友盈 (寶高)
W$57.5 P-$102 Total-$44.5

二組:
R1 威紫荊 (新力必) W$348.5 P$81
R2 陽明亮亮 (Win神) W$26 P$17.5
R3 旅遊拿督 (福逸) 輸
R4 勇敢皇者 (蘭仔) 輸
R5 活力寶駒 (小川ともみ) 輸
R6 幸運飛彈 (人一世勿一世) 輸
R7 無限商機 (綠木)
R8 公証福將 (華可可)
W$314.5 P$115.5 Total$430

三組:
R1 醉開心 (韋舒亞離家出走) 輸
R2 冰雪聰明 (當家) 輸
R3 好友無敵 (種樹) 輸
R4 偉大勝利 (金世正) 輸
R5 金如意 (尊兄) P$18.5
R6 行樂之光 (Yurab) 輸
R7 傳奇 (Regen)
R8 團結精神 (奧書)
W-$60 P-$124.5 Total-$184.5

七Sir今日有冇出手

美麗躍動

精彩勇士會點跑 放頭？

今日有冇買過薛恩?

BOGO搶口到

有，買埋啲咩成功星駒御風超影冰雪聰明
全部包尾番來的

乜料

呢場買咩 ?

Space Blues傷咗，今年唔會再跑

邊隻最有包尾相?

細潘膽
戶口數字同幸運飛彈一齊急劇墮退

岩先睇煩哥兒試閘見有隻馬叫電訊巴打

精彩勇士定無限商機好

B1B先啦

我就係未搵到，所以想問一問

其實呢場我覺得金鷹P真係最穩

如果電訊琪峯有就真係

你的肥呢

係你我先講咋
量化歡騰啦

少一隻同earthlight爭飯食

計馬我中意10 但騎果個好撚高章

仲有Pinatubo

美麗躍動送錢

ok

11點去撚左邊

陳蛇就陳蛇啦屌

Lm

1 2 3 4 5 係呢幾隻啦

一個陳蛇 一個郭能
俾力呀屌

Appleby

同老苗商量緊禮拜日戰術

屌你又綠格

叫左你幫我搶，又唔撚幫

🍊🍊🍊🍊🍊

大健士就3疊遊馬河
有撚野戰術
去韓國就得

肥鬼呢場贏唔到既6個賽日得1win

1 7 11

幫你啦
唔駛-40

5，9，10鐵角

Pinatubo結果都係要對EarthLight

又落飛黨

跑乜

點解我仲會信薛恩

小氣鬼又贏

楊明？？

巴度又贏
一出閘慢直接留

乜撚野奇妙星

奇妙星

12 7 5

小氣鬼起孖

屌你咩楊明

原來楊明張相係咁解

小器起孖你賭埋我嗰份啦屌

楊明綸 韋達起孖點賭

獎金大王洗乜搵田雞

icac

楊明綸3寶confirmed

郭能識唔識閪騎馬呀

又爆

楊明綸起孖我真係恭喜你

賭閪咩 屌你老母

小氣都起孖 抵輸喇

楊明綸復仇戰呀

屌你老母 楊起孖

今晚真係好凶險

迷你肥又中伏

甩左沙拉後 真係好左運

今晚d馬癲撚到
輸撚死人

屌你上場巴度跑乜, 全程3疊

死田雞，阻撚住哂

如果開楊明綸三寶有冇人贏錢

我以為陽明 原來呢個楊明

精彩勇士係咪做得狗餅

上季都甩咗啦

投降

位置Ｑ 7 場 8 傳奇 + 9 量化歡騰 +
10 無限商機 + 12 奇妙星

真錢咪又係X
屌

個W食到埋口都要嘔返出嚟

金鷹翱翔 中位置

咁都冇q 屌

跳撚晒樓啦

郭能我屌你老母

由頭黑到尾嫁 大哥

今日中哂D冷腳，熱門做膽全部都唔中

明明上個po 先話奇妙星上場冇跑過

投降吧 我沒有辦法 為你開滿天花瓣

楊>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>疤

楊明綸三寶ok?

估到爆都買唔到

無拖12 要左11

-5000

隻連連未出都唔駛買SHIT 恩條垃圾

閪手廢到，隻3冇跑過

楊起孖就知道所有人輸到仆晒街

屌楊明綸都起孖點賭

二組已經確定贏咗?

234檔包T

楊明3寶做埋騎王

楊明都2W，點賭落去

奧總有冇咁撚癲

奧總又中
又識到好女仔又贏大錢
人生大贏家

巴度又要屌你

唔係講笑團結精神win唔出奇

巴度換馬即爆 換完自己果隻就留
又咁撚老土

無買T咩

死田雞拉快步速

由你頭場贏左就知

閪手啡格

奧神

會唔會輸埋連連

今晚啲馬爆到頭痛

呢場追返和了

楊明騎王會點

今次要飲撚晒成支驅風油

包尾騎上嚟過咗幾隻兜大灣入直路就無郁過

好甜橙又唔死搶

-460完場

冇啦 田雞成晚失蹤人士 呢場放q好撚憎田雞

全晚開撚晒啲無績馬/賽績差既馬

場場有參與仲正數緊 算係咁

拉狗，田雞+13黎緊要Mark住
今日兩隻都幫13做步速

超on9

輸埋連連佢啲w咪仲少過上季

落飛買SHIT恩果D真係要驗下腦

肥鬼6個meeting 1win

閪手條撚樣轉灣都未騎以為大把係手

下埸11 啦咁反正都唔識買

全晚d步速都亂咁黎

第四場開始
4名4名3名2名

依兩場輸死

下場唔會爆掛

田雞放頭有 好難買

佢過年前有冇w都成問題

最後一場信多次何妖算

團結精神算唔算先

禾道駒 有冇同好

跑到過左終點都冇騎

發財福星試閘狂搶 真跑唔放留到尾四

點賭呀

買左100蚊奇妙星p

必今晚贏幾多

好運3.9 1.1

咪得奧總贏
出街陪女都贏

美麗友盈，史狗騎王

場場都出面擒贏
何妖果隻仲唔gel頭 人今晚仲要有

屌 買左何堯騎王 但又想11贏

留意到隻NIGGA啲名次慢慢上緊

韋達賭咁撚大

喜盈寶唔去輸最多，呢隻就400

邊個話韋達正氣

大number大冷門換楊狗 諗住你落班見
又爆

薛恩又試多個閘

會韋達會發達

有拖楊明，但點估到果2隻會冇貨賣

今場步速點估

可唔可以快手跑埋尾場

贏完倒輸 點搞

=.=

谷1000績上谷1200瓜多過茶 又爆

又贏

牛精大哥快閘唔死剷
1000米頭兩段慢0.7秒
一鋪成名放頭
R5 6成堆馬係出面踩油
做功課都做撚死

谷草尾場有邊次唔係快步速

應該多馬放扯快步速掛？

咁呢隻跑過既

隻隻都快

一疊好 但係總會有啲撚樣內檔六七八疊轉灣

奇妙星p都唔買抵輸啦

佢自己有落注咪正氣

加洲雷電仲有2.8真係要按埋老母啲底褲落去

咁咪快囉
全地球人賭加州雷電有理有據

LM我蘭

又係你條燈西蘭
馬後炮你就叻
未跑買左就屌點撚跑
跑完贏錢就話唔買抵輸

巴度識變奏贏馬點賭呀

南莊之歌預放既慢埋閘

木火同明4疊望空

你贏咗你講乜都得啦

愛馬雷電膽就膽硬！
拖咩腳好

最後通牒 按樓買加州電雷 100%win

同路

留個靚名

3 4 5 10點買好

合埋眼12

私人俾你 金豉

22：55

追返和，之前條臭閪皇天喜盈寶重傷左

2300 快

大紅包逢馬過馬

真，抵你做威水
楊明系有手影，嬴左亮亮 綸綸 兩隻
岩岩再嬴綸綸
派錢

個個都買雷電既時候
重演一次幸運飛彈比大家睇

雷公鑿對面直路踩油，幸運飛彈急劇墮退
小氣鬼起孖

禾道駒揹陳蛇返黎ok?

星期三 23 亞洲聯賽冠軍盃 艾斯迪格拿 對 吉達艾阿里 此球賽將於 卡塔爾沃克拉南部球場 舉行。 23/09 23:00 將接受即場投注:
角球大細
[9.5]
1.82
1.88

夠我傷?

派唔派得切錢

欄主圓連日文都識

牙當呢個好笑

巴度識變奏贏馬 好基本
上年管之星示範過一次，走得好靚

只係佢做唔做咁解

買P 最穩真係大紅包

廢人每拎1win,我就每輸一場

楊明系 4x11 都開心
輸左隻高高姐
如果高高都有埋p，過哂4關啦

巴度今日場場變奏

屌得好

派得切都唔關我輸
輸錢派柒

史忽窿 今場係你啦

趣趣地買雷電收錢算啦

但係會員放咗工

好運咩料

尾場去唔去

哎呀

迷韋買左100k啩

尾場點賭

奧書精選

田先生 我屌你老母

唔去，收工

蘇狄雄起孖癲啲定小氣鬼3寶癲啲

楊三寶要斬手指戒賭了

何妖今晚無騎王再癲啲

告狗 會唔會底出?

會唔會呢場最後冇馬搶
次次預佢多馬走，就冇人走

你無贏錢最癲

希望開埋82組大勝

快啦屌

君達星唔會唔放掛

好運有p都要報驚

豹子頭隔夜熱門

公証福將有驚喜

出水未

屎

9拖乜好

今晚無買韋

8

3 9 單q

我傻閪，買左勇敢皇者

但你買左奇妙星

Same

咁冷

無人理隻美麗掌聲

買咩

楊明三寶的話 應該可以光榮退役

5 11 12

君達星無腦亂放未

人棄我取 要美麗掌聲

見到個人都唔想要
頭先隻安定繁盛

想買大紅包

楊明3寶
奧總就真係退休

冇買佢我今日要輸700幾

唔買啦，留番D錢比我地推好過

WA LM

跑未 好眼瞓

奧總退左休好耐

1號狂打小圈

玩精選未

豹子頭啦唉

真

全隊中肺炎唔洗推了

All in 左1500倍楊明綸騎師王

7號又咩飛

團結精神

盛大光輝

發覺你越賭越大，睇黎賺唔少錢

美麗掌聲

史狗執埋個尾場佢

冇事既，係村重姐

無p就斬撚死會員

咪係，杜波馬都有玩

唔駛放都贏

屌你老母
君達星贏
點撚樣估呀

嘩君達星外疊都追到

華將日

告仔算唔算撚鳩陳蛇

乜撚野君達星

何妖同史忽窿

痴撚線馬

11檔 周狗 後上贏

好

君達星識追馬

周狗後上馬谷草開齋 爆埋

田雞真係全日都冇

乜撚嘢君達聲

周仔終於跑返場似樣少少

今日難賭到

乜撚嘢君達星後上

Cls賽果 好彩丁丁堯騎王

死周狗

何妖咁都騎王

陳蛇隻禾道駒去咗邊

新八運寶

唔放都識跑

美麗掌聲隻馬真係好靚可惜咁快分盡

捉L到你條Q喇 火車沈集成 一人死隻熱門

屌你老母
點解我要賭錢

屌你老母史卓豐

而家隻馬跟人都得
可惜跑馬地冇賽程啱佢

火車有條q算係咁

派我

雷電輸咁遠有d失望
君達星識跟馬跑

隻馬咁難控制 佢撚唔掂

派？

隻大紅包...包尾呀,屌你老母!

快活谷留不住君達星

輸撚死人

雷西假撚到呢。。

仙台維加泰都輸

轉彎就俾落去走 型撚到

君達識追馬 睇嚟可以返去田草跑group

屌星期日一棍冠鋒追數

丁狗呢十磅減得好

君達星谷草短途王

屌喇星陳蛇中段騎到鏡頭都無埋

跟方清今晚贏好多

公証上唔到不過另外三匹返晒黎

放唔到都有

陳蛇今日帶禾道駒去散步?

埋單贏300幾

冇啦
輸足8 場
唔會再賭

臨尾先跟得返馬群

23/9 馬PO精選

第一組
R1 表表馬 (Priestgod) 輸
R2 魅力漢子 (屠) 輸
R3 濃有 (金仕芬) W$117.5 P$26
R4 喜盈寶 (saho) 輸
R5 御風超影 (大衞希斯) 輸
R6 陽明高高 (冬天沒有雪花) 輸
R7 美麗躍動 (なつめみお) 輸
R8 美麗友盈 (寶高) 輸
W$37.5 P-$162 Total-$114.5

二組:
R1 威紫荊 (新力必) W$348.5 P$81
R2 陽明亮亮 (Win神) W$26 P$17.5
R3 旅遊拿督 (福逸) 輸
R4 勇敢皇者 (蘭仔) 輸
R5 活力寶駒 (小川ともみ) 輸
R6 幸運飛彈 (人一世勿一世) 輸
R7 無限商機 (綠木) 輸
R8 公証福將 (華可可) 輸
W$294.5 P$55.5 Total$350

三組:
R1 醉開心 (韋舒亞離家出走) 輸
R2 冰雪聰明 (當家) 輸
R3 好友無敵 (種樹) 輸
R4 偉大勝利 (金世正) 輸
R5 金如意 (尊兄) P$18.5
R6 行樂之光 (Yurab) 輸
R7 傳奇 (Regen) 輸
R8 團結精神 (奧書) 輸
W-$80 P-$184.5 Total-$264.5

騎唔郁啫

LM了 當我求下你

見到佢狂打圈狂捽都有d野

田雞讓番隻雷電出黎啦仆街

圓形個舊點

又一証明
燈西蘭贏錢
馬POST兄弟輸錢

馬po最摟屌係咪爆菊蘭

你勁中威紫荊喎

華SIR 有冇3重彩

自球多福

希斯搞乜撚呀

勁到

爆到咁 針晒

齊齊輸到仆街

六環廿萬

對手太強？
雷電輸咁多

君達星冇賽程係咪要去跑預賽

無買其他彩池

點解一個星期都比2日馬會撚自己

[紅星紅旺] 九月二十七日沙田十場泥草混合賽日討論區I

證明賭馬搵苯柒

一個願打

睇嚟得戒賭谷草依條路

精英碗

2300 buy jor what

贏完頭2場以為自己賭神之後倒輸

知唔知點解永遠冇人戒到
就係個制度既問題
要隔成7日先測試到 到時已經冇左件事

2班應該有得贏嘅
不過唔係期望到咁高嘅馬

大摩舊馬仲敢買

明顯係，二三班差距好大

勉強算賭神啦
我一場都中唔到

雷電d分係暴增 消化下先啦

都無一疊

買左角細 又仆街
俾佢老點左客隊夠分出線唔攻

比佢慢慢進步我覺得2班都會贏到

皇天 小氣起孖]
輸可以接受

谷草係一啖砂糖二啖屎

下盤，有冇機

正叔pin #449 thanks

見d主要對手排哂閪檔仲諗住好好跑
跑落同上場差咁遠

告狗唔會同你等呢
上季在跑都知
黎緊隨時田草1400照殺

係贏個匹太勁

扎西

遮住君達星其實都收貨架喇

上季尾仲輸緊比維港奔流
上場只係贏馬功臣 超能量
擺落呢組緊係冇得鬥，有P已經叻

好彩今場周俊樂無死放
好似笑傲成功 御風超影咁就死得